今屆世界盃有唔少冷門賽果出現

冰島和阿根廷
墨西哥又贏德國

假呀屌你老母
改名叫世假杯啦，4年一度要食大茶飯

其實屆屆都有唔少

睇住啲傻鳩輸錢叫晒春話假波
真係賞心悅目